香港比你地玩死

你可以遊行示威, 但為何要每星期冲擊各區, 令到人心不安, 破壞社區！

好明顯, 而家班人系要搞到香港七國咁亂, 迫中央不得不出手。到時大條道理話中國鎮壓“和平”示威民眾。跟住佢得到國際支持, 有籌碼同中央講數。但到左果時,香港就死定了,走上不歸路, 無人投資, 外資撤離 。你班友贏左,香港輸左。日後食自己, 更甚自己無得食, 要去外國打工, 做港傭！

全世界可以無香港, 但不可以無中國（市場）。依個系現實世界, 為利益,英國美國會繼續同中國做生意,不過可吾再需要香港。

而家警察對示威者無法,又不能用更強力度！ 為左保護自己社區不受示威者破壞, 各區應自發成立社區保護隊,自己保護自己社區。擾民者殘！ 你可和平示威, 但要和平解散。

Blocked 負評 上一頁 唔好再推